點解香港d偽泡菜潮童對鞋越來越大？進化左？

唔明

利申：60後

圖？冇圖唔知你講咩款

伯母車頭燈都幾大

呢啲叫dads shoe

樓主60後扮潮唔著dad shoes

其實同泡菜無關,外國亦都好興
你唔中意係你既事

咁

有D潮童著襪加對拖鞋
真係唔知做乜尻
柒到喊

屌

一陣又會有人入黎話咁樣係韓國文化，代表尊重架啦

我以前有個耶撚啊sir都係

樓契呢？

變高達